有無人係今年六月先申請續領bno？收到新 bno 未？

如題，既然英國個面話有三百萬合資格人士但係街只有三十幾萬有效bno，應該大多數人都係今年先申請？知道進度如何？

利申：六月先申請，英國個面話收到申請，但未批

你睇下薪火post 慢慢等啦你

國安法生效前幾日先送到去利物浦 應該有排等

聽返黎，好多人無論上半年幾時申請都好，都係六月先收到話處理緊申請，唔知係英國疫情緩和所以有人開工，定英國六月收到風就已經開 turbo 準備教人?

個office 都未開工

屌啦勝利球迷都咁多要求

未收到 我估有排

我都係估有排，只係想知個有排係幾個月定今年內定明年先得。都知九月前都無乜可能，如果真係九月前攞到我都會話係極速。

成年都唔去整
堆埋而家去整
你問條撚？

邊有咁快